頭先深水埗聽到有個啊伯講：如果係67年，林鄭一早瞓咗喺醫院！

頭先見佢同班老友記行緊深水埗，佢同個啊叔講：如果係67年班左仔搞，林鄭依家仲邊有得日日開記招也文也武？一早瞓咗喺醫院！
又話：港英暴動完都識安撫民憤，搞勁多改革同福利，邊有依家咁乜都唔做